[twitter share]有㗎妹癲到作咗首歌「咪叫習近平嚟！國賓式招待冇可能！

今年春天 維尼訪日

有日本人大力反對以國賓規格款待

今日日本駐台代表又見蔡英文

哈哈

[同周庭見過面］日本在野立憲民主黨黨魁反對以國賓規格接待來日習近平

Push

開心舞

推

依家忙緊 一陣譯下

入去幫手比個LIKE啦

係啦
好好笑喎條女

夫婦有講過香港話題

首歌好搞笑

好痴線

佢Twitter

中譯tweet

作者Yoko tweet

YouTube

RT and share pls

大大力推

㗎妹覆咗我
話一起奮鬥！

即刻入去like左佢

歌詞都好笑
Rt

推上去幫手rt

唱得好聽

個樣都唔差

有老公既

夫婦一齊拍
有時

笑撚左
首歌好歡樂

歌詞其實都有意思

TWEETED

啱啱上YOUTUBE 見到
randomyoko 下面有條LINK, 入面第一條就係
1月18日東京反國賓式招待雜大大遊行!!!

期日
令和2年1月18日（土）

内容
13時00分 新宿東口アルタ前広場 集合
14時00分 デモ行進 出発 アルタ前広場～新宿大ガード～西口駅前～
南口駅前（甲州街道）～明治通り～伊勢丹前～靖国通り～
15時00分 夢の遊歩道（ゴールデン街入口）
15時30分 街頭演説 新宿東口アルタ向かい側 （～17時30分）

注意事項
・プラカード持参可（ただし、民族差別的なものは禁止）
・国旗以外の旗類・拡声器の持込はご遠慮下さい。

主催

頑張れ日本！全国行動委員会
国守衆

連絡先
TEL 03-5468-9222

起碼都35歲啦

嘩

其實佢有冇政黨背景
最緊要咪係幸福科學

SORRY我唔太識日文
都係用漢字估

佢真關心香港